[深夜求生] Friday the 13th: The Game 歡迎未訓既吹水

利申 新手開台

歡迎未訓既巴絲打入黎吹水